有無人都係最尾一刻簽左德國佬聯署

忘記密碼

仲有時間 快手簽埋

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差四千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

有無洗下台仔版

推